依期一齊旺，大家唔好jump！[191] 國際贏錢日

欣宜妹豬祝大家

Slow

屌 買唔到波

輸曬

泰拿尼斯杯呀泰拿尼斯杯呀泰拿尼斯杯呀

早晨

我都輸淨500
但有妹豬加持 相信一陣場la galaxy 會幫我上返1000

盤仔出早水未

腳膠唔洗訓

出左都無得你買

7點買咩好

係咪大波波

訓左4h
尋晚A米又閪

呢句真係 戶口冇錢

有冇人解釋到點解日日都要結算

我晨早買左主隊
唔出伊巴我就含撚了

奶腳奶到唔洗訓

易d計數
橫掂狗會都獨大

Allin耶撚 得米

有無大戶可以煲到馬會破產再接手黎做
一個月放一兩場必勝波比手足都好

成功左先出水啦你

轉買3串4？

人少少
問問各位巴打平時買幾大

幾千

200-500
屎忽痕會買1000

一場？

呢兩日輸番曬贏果d 屌你狗會

易d全中先

贏到咁上下就要識拎錢走
一日未拎走，戶口入面個d都仲係馬會既錢

7點銀河 大波波 有無同路

一場呀

999

尋晚攞左啦

閪波

屌 尋日我去左入錢啊

大有大玩小有小玩
落幾多注都係睇自己能力架姐
量力而為

點呀 唱唔唱到淫k

試下整即時提存
再整張銀行卡係無pps同無網上過數
只可以cash out唔可以入錢，爽好多

Cash out左5000 還比個frd 跟住就輸左2000
500重推

啱啊 我cut左入錢
宜家入錢要親身入 cashout就即時過數

500齊齊推
Allin 定平注

真係feel到係袋袋平安

500 咁少 第一鋪當然是all in了

唔all in點上樓

我都用500推

有無英文好既手足知道
鬼妹話自己係chubby
即係 baby fat / 有肉地 / 金妹牌 定 欣宜?

之前3張飛贏6蚊 今次1張贏5蚊 有進步

泰拿尼斯

拿根亞盤有無同路

河床盤100%！

原來琴晚槌仔深盤派錢

尋晚有巴打叫我買Ac同華西，還好嘛

拿根 艾斯 唔該生性

金斯好似好啲

勁菜大波

新聞有講

大波波

河床啦 幾好咁

燈左河床 自己諗

艾斯個場要奧希好d

same road

有錢我會買奧希
可惜買左美職

咁多大蛇要西床 買左勁菜呀

銀河？

是
一早買左，原本諗自己會訓過龍
點知而家晨咁早醒左

未開波先後悔
太早買銀河了

一日贏一場
一場贏1000
十日贏1萬
月入3萬

成撚日都升級..... 吊，冇哂即場，又睇唔到尾盤

啱啊 仲好過番工

忍手呀盤仔

轉行做職賭啦

今日波po會好平靜
除左賭癮大既人
應該無人會買今晚d波
大家賭埋呢場可以抖了

西床比人屌打

巴打講緊我？

有緣會見到

我諗起你琴晚場飛燕

屌
估佢唔到咁快追和

西床小禁區都出唔到

勁菜會 禁屌都唔入 咁應該係西床fg

1.5s

咁禁屌法，鳩賽會 fg 了

我床必fg

禁屌 比人入 經常出現

巴打識野

場美職假撚到呢 80分鐘3球cup

斬木者果場on99
客隊食撚滑都要嘔返哂出黎

今晚咁西都賭

橙

針過好多咁既西波

今晚果d先好賭

點解要買早飛銀河唔買奧希金斯

人果然會係經驗中成進
咁你入轟o左入我床fg未？襯重有2.5膠水

點開客FG,踢左30分鐘,河床攻都未攻過,係驚會開無入球

銀河唔掂咩

咁我要跟了

河床即時射一球比我睇

荷乙 瑞超 挪超 葡超 德甲
大波8x1啦

唔知架
但係岩岩開波前睇左下奧希個盤好似好掂

1.5 大點九水即入

要入唔洗多攻勢既
一次到肉既就夠

我床要入了 大家準備好未

重質唔重量 睇完羅馬國米就知

琴日 禁屌對家入
妹下妹下又入

有喇

算,都係唔買呢場西波,等伊巴

一陣出陣容有伊巴就降水
早買早享受

以為禁屌就實羊既心態 一早針到無左
十幾二十射都可以0-0完啦

一場波賭兩獲
買早飛先賭出伊巴
再賭主隊贏

勁

屌 得下體會羊錢
其他過關總係串中西波

膽識

輸左就碌柒

7點3場0：0cashed

車仔重創完 靠洛辛堡 天主教大學追返

又要追數

你對自己無信心
但你都要對呂布有信心架

串起黎就肥肥了

無圖 你話你同晚巴 晚晚一齊同欣宜3p都得啦

今季剩返嗰6場聯賽唔好再買車仔

我都係$500 要追2k
一齊上

小妹琴日開始已經煲緊呂布

HT 0-0

我baby唔係咁隨便既人黎

9點美職 馬會出半場0.5 1b 1.4x倍 係咪派錢

屌你老母垃圾床
贏唔到輸埋佢算啦
俾人禁屌到呀

真派錢

落雨啦，認真下半場河床0:1完場

呢場一定唔會和，落雨河床能力係加乘

落雨嘅河床十有九贏

銀河落緊飛 睇黎馬會都睇好呂布

入1得1.2倍

900倍 食撚滑
洗撚度咩依場 諗定去邊到食G重好啦

我見到900倍買左

河 雨兩者屬水有加成？

不過我buy你個我床fg同w

講真呂布係美職踢真係超班

買3000就270萬
再用強運抽新居屋
3000 蚊就上到樓

90mins有20%息 你放係成世銀行乜撚都無

水系？

你無野呀...買30000有2700萬 移民啦 重留係香港

銀行有50萬存款保障

早知留10蚊啦

移民返大陸
再開間club
錢搵錢
自己日日嫖賭蕩吹

按埋層樓跟

今日好似考dse
有無手足想賺外快？

講黎聽下先

各位巴打中晨

渣住塊紙皮係試場出面
寫住 唔比廿蚊就dse全部唔過3
盆滿砵滿

兩日內 負6000追到負1000

我收貨架喇
今個月收一收手先

腳膠唔帶路
賭仔末日

我未夠喉

勁菜入未，唔入俾人入好撚過無入呀

輸哂無送嗌

交

拿根準你開始入波

6隊波 打成粒鐘都入唔到1球

派我
1000就夠

7點波收到錢一定有回贈俾你

E巴後備

70分鐘出黎都夠做

有冇我份

大波波出擊

踢10分鐘都夠梅開二度

伊巴後備，不了

拿根亞入波未

拿根亞 艾斯快入

艾斯果場求撚其搵隊入123
利申買o左2.5b

睇數據屌打緊對手，快d入啦

艾斯1.0

拿根亞 快入
艾斯好波

河河河

完場咪又係和客

河床4賠 抵玩

西床快入

燈燈燈

今期有D難玩
快D星期6轉盤法啦

銀河

omg艾斯2.0

勁廢菜+濕9床求撚其揾人入下波先啦

拿根亞

你好彩無買奧仔

拿根主場讓半一

勁菜會快入

操盤手既channel成撚日出完水 唔中既又del曬
好心就咪撚出啦屌

拿根亞真係示範十幾二十射 0-0完

又係禁屌比人入個D仆街

琴晚拿坡里反cup自拍圖呢

好似艾斯咁 一係唔入一入入幾球

拿根亞都識入，勁菜識入未

咪屈盤仔啦
佢最多都係早水比較燈姐

..

阿甲垃撚圾

西床

0:1

西床GOAL！！

我床goal!!!

劇本1:1?

想gel

我床 好波 fg w
屌 無買

0-1

希望la生性

床！

有無巴打買o左

西床好波
辣殺勁菜

咁都開到客FG,好彩沒參與西波

記得派我

拿根亞再入

2:0

西床3倍fg

冇人信我

朝早咁正氣

勁菜會

競賽Fg jump

西床fg x 銀河半大。

希望一陣銀河放題

求雨舞

呢場無入球了

比多球

希金

俾多球ok?

拿根亞 艾斯真係生性
可惜4x4輸左泰拿尼斯 泰拿尼斯就係禁屌輸2球既好例子...

點會係河床嫁

一係河床入，一係no goal, nogoal 90%

lm睇撚和

大大力打落去爽到

呢場和撚咗，我切條柒去西洋菜街！100%不會和

入一球龜縮？？

岩，客勝

小二拎刀黎

銀河定肯薩斯

貼飛旺一旺先

銀河加油

shit

食撚滑啦 洗撚貼

撐你

尾關望收哂

勁菜會 為o左大家有切柒睇 真係生生性性... 轟入去

肯刷c刷多d

拿根3-0

3:0
穩撚陣

唉 4x4輸泰拿尼斯

肯殺C

金希2：2 派100

9點買客？

下場啦

西床個龍

你敢講冇？琴晚阿積士半大呢？場波上半0-0
你個channel出完會唔見左？食左？

仲要揸撚住條柒裸跑！

金希2：2先喇

真係屌你都廢事 睇到你channel 得淡笑

0：2

thx

0-2

0:2

2.0

我床2:0
100%的波

床gel

1.5s咁就爆咗

8.5倍冇買

隊隊都剩踢尾段時間

俾多球

信錯勁菜會

出黎啦屌

公道D講句
我都有見過佢DEL

你頭先唔係話1.9水買1.5架咩

肯殺c有月光性經巴加持

我都想要

各位早晨 尋日輸幾百收咗手，依家又再黎過

呢位巴打都睇到 做撚完又唔認 仲話人屈鳩佢

腳膠巴回增壇野有望啦，等埋伊巴就派你200

泰拿尼斯
4x4 羊個早餐錢好過無

Not me

銀河上

多謝定先
幾時巴你開個tg啦

easy

9點半大號🛳

要左銀河

開左啦，新手唔知點用

銀河大

阿積士半大囉 睇撚住你出 除褲啦

半大

銀河9.5b

La開艦？

想直屌主-1

太波上船

全大有船嗎

輸左好多？

盤仔2.5b又幫馬會回血

主w 主-1 w 希望開到

留定tg比你先

電話㩒會自動開

伊巴後備，不了，要客

美職入波未？

主-1 @3.9
希望同悉尼一樣3-0

呂布打20mins 等於人地打90mins:

全大號有船未

有呀~獨木船

開咗波成8分鐘 我仲買到盤

客主客和

點解臨尾跳左船

咁你又勇猛d
我都係2.5 3b

Last 200

頭先三場半細
今場半大

比澳盤嚇親，落到

坦白講,針既數字直迫羊既數字了....
唔洗係唔係都出

btw 只記得del左咩 聖保羅咩 聖利日張圖

伊巴

美國佬真係唔準時

買左銀河盤 驚驚

智利ft幾比幾

主w 主-1 半主 主盤 9.5b 主其他
睇下會唔會針哂

2-0

巴打買咁多

主其他

中返條3串1讓球細飛

唔明點解全大咁好分

有

開波未呀

其實剩係買咗-1

全大獨木船

開波未

50倍 fatfat

估唔到過左琴晚首期依在

大家有矛心水比我跟下

快入啦屌

落番平半

根據劇本 肯刷C 要先入一粒 逼銀河放隻伊巴 就追和 反cup

波都未開就叫

因為馬會派錢

全大gogogo

入未

買左入波4,5,6,7 GOGOGO

咩事仲未開波

自己諗啦啦

屌開波未呀

銀河整球來比大家高興下先

等等啦，未傾掂數

半場開全大 上

肯開波未

傾緊開唔開主其他

以前都冇delay咁耐

欣宜巴 入o左900倍未

肯刷c 個主力前鋒好似傷咗冇出

A.COLE 條撚吊仲踢緊銀河

$8000 3.5大 有無人跟

lm

好似仲係隊長

原來冇即場角 冇買到

開波 入得

咁就含撚啦，角細冇得補飛

入波未？

狗會幾時執，即場角都唔開

仲唔入DKLM

咁耐都未入 全大針

入波未？900倍等緊

半大已死

銀河贏硬

買左下盤係咪等死

攻啦扑街,唔攻番去煮飯啦

美職冇即場角 屌

一球 角

可以請少幾個人睇

入波啦 唔好搞咁多野

出伊巴456啦屌

呂布出黎屌打未

仆街 出2 2.5b

初盤中大號 針

屌 銀河射得咁正 阿婆都接得住

今場zlatan 話休息，打氣算

全大針

認真？

認真，琴日飲茶佢同我交

唔入俾人入啦

快手0-1啦

唔好嚇我啊 可兒

小小戀歌

上緊ifc

我上o左去啦 好冷好大風

我而家入lift

銀河出絕招啦

依巴係後備區一腳拉個波去龍門先啦

跟3.5b

銀河個教練都幾笨柒
有隻皇牌都唔用
搞到比人禁屌

唔用都夠贏

有部macbook唔用
走去用windows 98
都on99
而家出ifc lift了 行緊樓梯上頂樓

行到上去彩都派完

MACBOOK咪又係90年代

睇杜斯山度士造化

銀河踢到成pat屎咁

行下就要抖下架啦
攰架

阿歷呢

對家又攻唔入

角細頂實

好過垃圾98

射

打fifa 18 玩hunter去到銀河，成班都廢渣黎

鳩下鳩下就入啦

銀河連波皮都Hi唔到

點入波

睇到眼瞓

冇買到角大

快手入波啦體育會

屌 客屌打

銀河艦隊針得？

allin無入球 之後瞓覺算

未。 會贏架

細波穩如狗

機都起唔到點贏

有幾多傻閪買左半大

冇即場應該角細

Here

買咗全大

刷角刷到爛

成班傻仔以為派錢

全大就有既

畀粒入球就睇吓

4c 刷爆佢

等1.5大高水入

繼續C

屌角大派錢冇即場

又冇即場角

伊巴in就買入球大，上場入兩球

半場3球我切柒擺上黎

換伊巴啦

唉唔撚睇

換伊巴未啊屌你老母

成班垃圾freerider 要伊巴carry

半大jump

你唔換伊巴點大波啊

呂布 啪啪啪
呂布 啪啪啪

狗會唔開角

唔踢嚟做乜

養生

返屋企邊爐啦屌

我一個人邊緊

佛系踢波

緣份到啦 入啦

潮流興咩？覺得啲佛系圖好煩鳩

agger

一買半大，就零入球

太多就唔好笑 濫曬

下次單聲

原來係你

成個igfb都係

快入啦

半場好換伊巴出黎啦

緣份到了 自然贏錢

買翻注冇入球先

唔好

等76-90

通常一買即入架

銀河中柱

唔開-1我無錢食豐富早餐

燈下佢

柱男

想贏波請兩老飲餐茶呀
銀河入未？

十分鐘快手俾兩球啦

唔請欣宜？

開-1就可以食個m記早餐

角呢

中完柱就對面入

半大輸半ok?

Me too 快開-1

我發現贏左派錢會越派越贏
利申兩日都有派100 贏左5k

Lm

等下星期六日先再賭

派埋我贏10k

祝你贏多啲

留咩名
咪派左

如果開唔到上盤 再嬴唔到荷乙大波 我正式收皮

派我未

繼續派

下星期再贏先再派

快

次次都要食放題先夠飽
多多錢都唔夠啦...

間唔中請下囉

LA€又中柱

正一柱男

屌咩，係咪想迫死我

柱河

1 1.5b出埋 仆直了

我20歲 喺度係咪算細個

又中柱......................

入一球 輸半得唔得

23.

送你隊賤種銀河落地獄 最後一注

得幾碎

有冇人18歲就上連登屌波

半場 食口煙先 一陣見

半場完

19 正數$5000

半細全大嗌爆區

跟

我唔信咁邪
要搵我baby辟邪

見你同我上年好似...
聽我講幾句 贏錢好走喇
就算輸左都唔好諗住大賭追數
尤其係借錢賭 實會仆街 定律黎
輸錢皆因贏錢起呀

chubby

屌你老母

喂喂喂銀河既手足我搵我baby出黎壓下場已經好大犧牲
你仲要罵我

我都係上年先開始賭
下個月21歲 贏過半冷孖T
贏過波膽3關
輸過10萬up 好彩係有借錢追

20歲

自

咁圍返埋有正數未

借錢賭

久賭必輸，建議賭齡唔深既賭仔用完新手運贏完錢就好走
輸左唔好諗追數，唔識玩波只會輸多兩錢重
萬劫不復
同埋有種人係無賭運，唔岩賭都唔好賭

荷乙集體半大好嗎

新手運完就會覺得自己旺
我個時都係甘
買過一場$100上$1000就玩上腦

冇借 打錯字

1.5b有冇機

未
唔諗住靠賭追喇 過埋世盃就cut ac

初初賭覺得贏一百幾十就好多
跟住越玩就越玩得大

呢句真 宜家贏幾百覺得太少
但係其實已經夠食放題

一賭大左就好難番轉頭
尤其係唔好搞銀行直接過數嗰個功能
會萬劫不復

係我一開始贏完幾日就輸到仆直
依家開始識見好就收 一贏就攞翻個本

玩玩下就千幾千幾

叻
尋晚我都cashout左

有時輸翻贏個啲都心痛

我賭左4年 輸左3皮

賭3個月 豬o左15k

世杯先唔敢玩
上屈7-1一鋪清袋

嗱 賭仔邊有咁易發達
小賭賺下早餐錢就算啦

賭左十二年 輸左幾球

伊巴救世入翻2球就夠

上屆未夠18歲

賭馬輸得最多 波都有得睇下 馬真係爆冷就爆

呂布落場未呀

e巴

黎緊就快 又係U21節 場場假波 到時退隱一兩個月
年年呢幾個月豬到仆街

上屆奶過野 睇波算

暑假？
避晒佢有冇得諗

撳砌

兩句講晒
唔好借錢賭
唔好場場賭 為賭而賭

銀河喺兩邊斬黎斬去做乜9

又柱

呂布有傷 今場唔會出

球證似係買咗銀河

咪阿

柱男銀河入球未
肯俾隻獅子上場未

唔出佢放後備托咩

又刷

出到0.5 1b

小妹好似黎m 今日好躁底

我真係痴撚o左線 成手1.5 2.5 3b

想買

你係咪肥底先鐘意欣宜

3球係咪咁難入呀

好出伊巴啦喎

入未 銀河隊

好似係

allin1.5b

引人買主

0.1

體育會GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

Jump duck

goal goal

Goal!!!

嚟多三球

Fg cAshed 呂布要出場

中呀

客fg

諗咩呀屌
諗諗下人地就入左

銀河教練 重唔放呂布出黎屠殺?

ng 柱河？

頂實

又輸

依巴上來救世未

我宣布呂布出黎

屌你銀河

呂布多數唔出

仲唔出伊巴
留返出年先出呀

出黎啦 呂布 我唔怕你

尾關差銀河但見踢得差走去補客FG

e巴準備換了

屌 0：1

上盤係咪又要輸

銀河真係好撚7

一個扭撚晒 成個沙拿咁

Yes

Goal 1.5/2

2.5b

好野 又輸

屌有1/1.5大唔買走去買銀河ng

會反cup3:2

係

銀河 e巴救到幾多次呀

下盤頂住呀~~~

一個過3個再射過埋龍門

呂布反杯3粒

大波波翻生

可以gel頭了 多謝旁證巴打加持

又讓2追3牙

好撚野 屌你老味臭化西銀河斷腳死啦你班死廢物食屎狗

成隊銀河戇鳩鳩睇戲

唉 繼續訓
訓醒入錢

出e巴可反cup

銀河針
第3打第1 第1仲要受讓

1.5b十分鐘收錢

銀河反cup派3個100

出伊巴反cup啦

呂布引哂飛

預e巴出嘛

仲唔出冇時間了

屌你可唔可以比我打和輸半

再追客ng

個教練又係智撚障
炒撚左條廢物佢啦
我精蟲個陣都識出伊巴啦

出左伊巴

Help 巴巴

呂布心諗：又整估我 點cup呀

E巴上了

讓2咋
伊巴入返3粒

角細頂呀

客可以收錢了

垃圾銀河

冇啦 當ebra真係柛咩 咪撚玩啦

呂布都難救垃圾

個教練真係炒撚得
下下輸2球先出伊巴
當人神咩

主勝 上樓機會

其實係伊巴等到落後先肯出黎
可以出黎表演救世

反杯三五倍

得番35倍

唔係輸緊都唔換ibra
我就唔信你下下換出黎都反cup

好彩呂布唔係正選 唔係我都唔會買客

又中柱

all in和定下一球好

杯撚到咩
個35倍算9數啦

教練突登做鳩e巴

Zlatan

我唔撚理你 邊隊入 入波就係好波波

1.5b 比多2角先 嚇鬼咩

呂布快創奇蹟整個主其他出黎

Ng Ibra

反cup可以嗎

買親一係炸一係中柱
屌你老母

喪射

1.5B

岩岩2.5b 有4.4倍

銀河cup到去買波衫印伊巴

一定No goal

成手蟹貨表示 無撚膽入

支持兩邊入多兩粒

G持

輸到變傻仔

jump啦依家都未入到

真係針哂

整多2C黎先啦

銀河廢到唯一

買左半客好心痛

主w40倍 買10蚊燈鳩個上盤先

等陣食lunch禁番3000$出黎先

就唔信死廢老救到世界

上場首戰 絕地反cup 搭靚個雞棚
今日主場賺番筆

早買波果然出事 買果陣銀河落飛今朝就客落飛

9.5咪冇事

信錯ebra 屌佢老母

想買客Ng

入波呀 屌你老

我見呂布唔係正選即刻買左客

-1 gogogo

呂布唔係正選都冇計

仲有20mins入唔入到2球

反cup啊伊巴 轟啊

客ng入手

伊巴之前重科鳩c7 叫人40碼倒掛

銀河主場點會冇波入

點傳波架

我覺得1-2完場

企定定射你都唔入 有撚資格笑人？

主ng

cup到派5個100

Im

自己on9 尋晚買左冇睇陣

角細頂住

咁小 比狗？
係人都知60倍

客入多粒

Ibra ng

快快趣輸多粒比我收全格

叫La牛河算啦隊垃圾

兩邊都唔好入、頂住、快完場、中左收工買新鞋

會1-2/0-2完場

入

爆c

1：2

不了

報假

角大cashed

快入 求撚其入多粒

10C了

Cup未

一起身買左0：1 no goal秒輸
依家再買no goal

買c好撚過 叫撚到春咁

會入或者唔入，唔係贏就係輸

阿伯散步咁入條撚

叫定先

第3選項 腰斬 呂布唔入球

銀河入一球啦

睇怕會輸

76-90

都無c買

馬會無開盤

14分鐘銀河cup到派10個200

狗會仲未封主客和
肯定仲有一粒

有邊次係真心派.....

狗會賴哂屎啦 大波波

咁我仆街了

客不如比多一粒

銀河個撚屌教練幾錢人工？
我收順佢10萬港紙一個月
出伊巴 出曬d波比佢，贏夠3球換走佢，守
伊巴神射手+美職冠軍，唔得我比返十倍佢
屌佢老母

2.5b 5倍

銀河cup到 派全登1000

銀河你唔入就比人入啦屌

真

4場英勇反cup 7球波，今日開細開客

瞄住個龍嚟射

無曬了
星期3 入最後2000 入去玩
輸埋戒～
呢幾注輸既都係輸自己on9
要認真玩了

入啦屌

12"m

僇巴：我熱愛散步

?

繼續吹

80幾分鐘...

十你老母

小注銀河NG

龍門好波

話哂主場 俾下面入返球

上場伊巴反杯
今場仲唔醒水咩
打第一一早就要出伊巴
唔出佢用佢既人腳根本無得打

呢度好多報假....on9

伊巴落到場 銀河d攻勢好勁

但都係入唔到波

150反杯最後上船機會啦

見過唔少人報假，輸到訓街
巴打睇路

買返嚟睇

83分鐘落後緊2粒仲未封盤

所以我重注左客 冇正選伊巴跟本係垃圾，受半一就差唔多

頂埋依10分鐘8分鐘

球證突然唔幫主 客明顯手球都無12ma

On99 唔識數學？12碼罰球

暗黑兵法
同同市個隊傾好左比伊巴反杯跟住大賣球衣
伊巴個件好似美國個到斷曬市

8*9位巴打 jump左未

痴線 兩日 贏一注 輸三注 搞乜野

銀河Cup 喇好嗎

你唔係報假，咪贏多d囉

2.5b 差一球俾埋我好冇啊

我12注輸3注

350倍主勝

琴晚就斷鍠 今日就斷銀河

Allin主勝

客頂住、1粒都唔好俾佢入

2邊都對家左

快入

補幾多時先係重點

肯刷c個龍 10saves

最好補1分鐘啦

早飛買左
好撚後悔
真係連賭兩獲，過關咁款，有伊巴先贏，無伊巴＝輸

佢唔報假都輸到仆直

星期3我認真玩
要反杯馬會啦，大家要跟實

頂住、兩邊都唔好入

輸4了

一樣早飛

馬？

股票收4700息
拎2000出黎星期3打撚柒馬會
小妹今日黎M好躁

球盤，我唔識玩馬

補3分鐘、頂埋佢

輸哂
要入錢啦

同路頂撚住

學人著紅鞋

最後1分鐘、頂實

如果我唔係唔睇尾盤同陣容
我諗我最少輸少3000

呢個分析好中肯

0-2 FT 10C

針

輸哂

我户口終於0

11c

我都係

metoo

結餘: $ 3.90

利華古遜[0/+0.5]
派錢？

廢老隊no goal gel

連輸4場

3.36

好吸引

呂布熱

笑4 唔出伊布點同人踢啊

出哂事

出左都輸啦係到散步

星期3差唔多成30場波
有日假有歐聯
我屌4馬會都得啦

咁我買RB了

又黎輸兩球先出，仲要得20分鐘
美斯都散步啦

No goal 既手足咩水位入左貨

俾d性暗示ok?想同你轉運

國際賽後冇贏過，輸左幾k 停一排，遲d 再見各位

1.55

小妹黎緊M
XOXO唔老利

呂布正選我一定賽前大大力GEL

2.62

最衰係股票轉錢黎無咁快轉到
如果唔係我補飛應該會贏

原來聽晚有英冠
聽晚小注玩下回血先

唉 輸到仆直

今晚12點系統又唔知提升乜撚野
冇哂即場可以訓餐飽

由於系統提升，足球投注服務於4月10日凌晨0時至中午12時期間暫停，「星期一 1-19」的球賽將提早於4月10日凌晨0時截止投注。

提升完都係買唔到即場

提升完都係垃圾

1. 陸軍半主*Aik半客

入100跟你搵食，ok?

收到風update 完仲慢等班賭仔補唔到飛再輸死

人手唔夠、有人放假、唔夠人開工、冇即場玩了

2.泰斯達*利華 盤
3.維拉上盤

唉 呢兩個星期 由500蚊上到1萬8
前兩日又輸到得返5000
尋晚又贏到去1萬5
幾時先過2萬

依加500->3000

屌你半場唔識入波

CASHOUT 1萬先
拎5000再玩
好快破2萬關口

咁撚簡單都要教？

第一注

屌銀河咁都無大 on9

訓左無補細 點撚樣可以無大屌

今日買隻近牛執到笑

樓主準備又1001

一個星期日搞到我輸曬5k

啱啊 賺早餐錢

新手玩左個幾月 本身500 上到3000
但呢兩日輸到得番1300
即刻cash out 800
費事輸埋

馬模個場買咩好

同我一樣新手500上3千，好彩仲未輸

曼城憑咩撚野讓咁多

同埋發覺一羊得多 就會開始亂賭

我前兩日10上3700啦

有無水跟下巴打

前排200上4000
然後輸翻個心痛到

主場兼落後，角大好過

主場優勢 重注鏝城

提款再推

點上到萬5

點上到萬5 +1
下下大注？

$270 開始推

300開始推

第4場收左皮

而家500再開始推 希望兩個禮拜推到上3000

今個月唔知做咩死好運執左60k

先cash out 哂佢 再入200今晚推

同意

Gunned

4月25 前2000上16000 先

Net win每夠3000 cash out一次

第一次留1000啦 易推d

如果我開channel有冇巴打支持

G chi

開鳩up屌波谷Ok?

係到出咪算

有波屌就係到屌 無波屌就鳩噏

谷要成日on
我淨係想出下心水幫巴打

都支持了 盲跟

G chi la

已開 希望唔好一開就閪啦

同盤仔爭飯食

大力G持

差個icon

巴打有冇今晚$20 上$200 心水 唔想又入$200 推上去

曼城有無機

隔離枱班後生仔係到講200倍波膽差d中架啦
下次要跟多d之類
終於明點解賣料咁受歡迎

今晚有荷乙

户口結餘: 39.3

我刀想賣料牙

冇人搶1001

我了

1